---
title: "cambiar contraseña"
index: 2.1
sub: "doc"
lastUpdate: "2022-01-29"
---


## Cómo cambiar tu contraseña

Puedes cambiar tu contraseña desde la pagina principal seguiendo las instruccciones abajo:

%%image_changePassword%%
